中移動4.5g 800mb 無限任用 $163一個月！

各位巴打 想問下有無中移動用家
學生plan 4.5g 800mb無限任用好似好抵hi
一個月$163 想請問下地鐵會唔會收唔到

另外csl 學生plan 4.5g任用就$210
但之前就試過係地鐵成日斷

各位巴打點睇

我用緊168 20gb 過左限速
都好難用得爆

巴打 係地鐵收唔收到

西鐵某幾個站收唔到
地鐵好似未試過

唔該巴打

張約幾時到期

208得6GB
依加日日打去屌尻佢 希望可以解約

垃圾支移動都好用
永久blacklist

基本上藍線北角至金鐘系用唔到

各位巴打咁我應該知揀乜

我係你就比貴小小揀smt, 佢地鐵基本都會收倒

自由鳥 15gb 140$
得錦上去荃灣收得差
其他睇片都好順

屌 而家變到咁撚平既
我12gb 都要218$wo

Me Cmhk
$68 6gb 21mbps

Cmhk,3,csl又話地鐵收唔到 咁我應該用咩？

800mb

之前我都係260 10gb中港兩地互用 打去問168個plan佢話合約未到 如果想升級個個要300一個月

跟住我話唔駛喇到時先算 約滿前2個月打黎168 個plan轉唔轉

其實人仔好吸引 163任用 800mb網速
不過聽好多巴打話地鐵收唔到
兩年約 地鐵收唔到又好似真係把撚

一般，有時入地鐵收唔好